我280蚊all in 6185，等發達

300不是夢

硬係覺得會暴跌

等$300可以放

寧高追突破，不要買垃圾股

250

你呢個諗法唔係錯
但真係反應太慢

燈到咁

人踩人呀走鬼喇

咩垃圾股 put輪熊都冇 買條撚

Hi 樓主

樓主大戶黎

咩事？

而家買一手試下得唔得 ?一日上落70蚊以上。

個莊算厚道，炒足半年直上先跳樓

沽出信號

咩事來回地獄又折返人間

Rip

$60買入280好彩放咗

頭先190蚊

？
睇到個po笑撚左出聲

有人開post就代表沽出訊號原來係真

rap

樓主係咪大戶黎

明燈討論區

唔撚好獻世呀樓主
跳樓喇
ifc見

其實樓主追強勢股嘅諗法唔係錯
但真係反應太遲鈍

發發，幾多手？

不怕，坐300望400

遲左半年

屌全線藥股比佢搞鳩住哂

有冇咁燈

老母麵有對手了

點解唔係其他搞佢

痴撚線

全部十分鐘freefall

啲大莊做乜撚

Wtf

有捻頭周佑詳:本人於280元買入6185作趨勢投資，請問上望多少

連升11日
樓豬一出po就燈死

仲健在呀嘛老友？

我隻1548岩岩先叫有個升勢

食緊法國麵包，未死

全線藥股食哂屎，班莊真係玩撚哂

想挑老母麵機?

笑到我精到出埋

樓豬
你還好嗎

比佢搞一搞仲諗住今日上18

1548呢隻野d狗屎運真係

老母麵無轉ac?

5分鐘跌90蚊有咩感受？

樓豬入咗幾手

升返$30

又爆緊上去
200蚊溝左

勇者

其實呢條撚樣應該係微信美女上連登開post,
不推文唔好幫佢推post

笑左

再freefall

v彈

呢隻股係發生咩事
200幾蚊都可以係莊家股?

跟

所有藥股都突然收皮

1548翻版

點解唔可以?

大戶發達

樓主

樓豬走左貨未
聽日有無180都係問題

樓主勁似個D水人入貨既we7雞

到底發生乜事
我隻1789朝早正3000幾依家負700

咁呢隻又未至於咁cheap, 佢唔講, 週街都講架嘞

哇發生咩事

樓主累我輸左萬幾，點搞

一日嘔返哂呢幾日既升幅。

最撚癲係全線一齊freefall 10%

樓主仲健在嗎？

今日先岩

Dllm 搞到其他跟住跌

一陣mrna收埋皮就

樓主有無事

樓主咁難買既280都入到

樓主買完即跌....

果然一有post就仆街

嗱
下個禮拜上到$300
唔好話無機會俾你地$200補貨

面面有對手

我屌你老母咩
開乜撚野post
比你害死啦

屌你老母
我啲首期俾你水走一半

一有post都知仆硬街

依個真！3175 一樣

醫藥股全線收皮

犀利

神準

麵神開分身？

痴撚線

強烈要求所有買入賣出post 自動熱門，唔好次次事後先睇到

真正黃色經濟圈

樓主發左達未???

屌

屌 今日274入咗 返唔返到家鄉阿

有冇人而家會去賭錢

食左兩round收工lu, 如果今日收21x樓下, 聽日有機穿180

我都試左一手今晚可以食m 記

1833又離鄉別井喇

諗住連上三日 聽日放

即刻諗到1478老貓科技

隻野英文名提咗大家

Cansino同Casino一個英文字母之差

笑撚死樓主好有眼光

我再坐多陣先喇
巴打脫苦海

執左千幾蚊就走左

270入左 驚到賴屎

放左未？

重貨？

一手姐 岩岩走左
驚聽日又仆街

無貼倉講乜都得啦

我都係一手 無咗皮幾 唔知走唔走好

燈到成板B股插水

連隔離陳師奶都追緊果隻既時候，就feel到不妙了

走啦 聽日大跌

有新股 轉晒炒佢啦

好肉痛 當交學費算啦我

差唔多我成個月人工啦 本身其他股賺到3-4千 而家倒貼返成2倍

由29蚊升到200幾都仲敢入 真係勇者黎

你幾錢買幾錢賣？

等佢跌番落$100再入 有無機？

單呢屌

274入213走 好肉痛

宜家入，震倉

賺夠啦，俾人賺

隻股半年由 3X 炒到上 2XX 都敢買

1234

123

樣

追啊追，Biotech 傻鳩散

你係$50 以下買到就真係有眼光啦

都係萬二啫。
放工後去返麥記整吓包，好快返嚟

30唔入 炒高十倍至高追

都係自己on9 貪，成日有種心態驚自己賺少，而家明有啲錢唔係我賺

On9一日都唔夠就走就咪撚入啦

博上齊頭大位，好高危

30果時隻股仲係橫行階段，呢個時候根本唔會有人知佢會唔會大升，結果大升就話姐，唔升既話你既錢就變左dead money，守到唔知幾時。

高追唔係問題，問題係extend左咁多，仲要裂口高開先買，而且係急升，實會引起短炒獲利，大戶就係趁市場最hot既時候沽貨。

Rap

有料到wo ching

日日咁爆發, 離止蝕位/10線咁撚遠點追

報到，未rap

買咗幾多手？

10手。
Strong hold
震倉姐

幾錢入？
細佬買咗廿手

震十年

咪280，標題冇睇？

Biotech係未來。

好耐以前都睇中左長江生物科技，佢只不過走得太前。

輸到睇唔到

幾多入

上緊連登就知操作！大戶正仆街

有錢人

假膠

本多

不要再說了，想死

Strong hold and chill

樓豬玩撚完

反彈

210入咗，hold咗半個鐘233放

走咗嘅巴打好慘

高手

Gogogo

穿撚埋200

$180 都來緊了 樓主心臟ok?

樓主笠水

穿150
等all in

175

50米跳台

165

好快到150

國家隊係咪同流浮山刀手一樣

樓主有幾多手$280入???

咦

樓主一半身家好快搵得返
千祈唔好輕生

又想買一手玩下。。。

樓主有無買都成問題

樓主打算80蚊放？

嘩呢隻終於散水

之前睇佢買賣盤咁撚樣就知咩事啦

記得嗰日叫完個巴打止損離場

之後升到兩百幾蚊 估佢唔到

笠落你個閪度

10

啲盤點？唔識睇，求教

散到爆，
買賣volume同股價上升唔同正比

不斷破頂股無人賣都無人買好正常喎

咁你咪諗下佢日日破頂
係邊個左手交右手造出黎囉

180

音樂椅不嬲膽博膽架喎
早兩星期配股先12x 升多一倍上到285又有人估到?

有買咪享受 無買就食花生姐
你叫人止賺 果期再爆上咪又比人話on9 吃力不討好 何必呢

個巴打話佢啱啱學識買股票就走去買呢隻野，
都唔知話佢醒好定傻好
我話比著我一定止咗佢，睇下幾時拆雞棚囉

見個日日狂升咪買
洗撚學

連登仔真係好天真
以為係「燈」 ?

依啲 扮係燈既post
其實 99% 係大戶搵 PR 公司去唔同論壇搵人接貨

啲論壇根本好撚恐怖
有班 PR 公司乜 job 都接, 總之就係收錢帶風向

如果作為香港人仲唔明依家個社會有幾恐怖
不如早撚啲訓覺好過

隻隻升, 淨係樓主果隻跌

可能股市冧 先升得翻

乜撚都話係PR公司, 中二病陰謀論撚
自己唔識諗$280入6185係咪真係會發達架咩

我就信樓主喇

樓主stong hold?

樓主放左未? 定等80蚊先放?

Strong hold

Ya

樓主心理質素好強

樓主等幾多先放？

撈得底未

樓主 好登 連跌5日 無上過

樓豬係咪打算8蚊先放

3175 翻版

唔係商品期貨。

難啲8，80可能會重飛。

老江湖